六合彩一問

想問用1 2拖 3 4 5 6 7 8

如果開 1 3 4 5 6 7 , 特別號碼2

咁樣係算中頭獎定 最高2獎

認真問

你點買兩個字拖？

定你想講你八個字買曬？

買5個字拖都得

2獎

有無人解答到

唔係頭獎？

2拖4定複式先

1 2係膽
最多二獎

你其實知唔知道乜嘢係1，2雙膽拖？
總共有邊啲組合？